有冇人黎緊會去Utrecht

想搵人夾份租車係機場搭去學校

自推

真係冇？

笑咩笑

冇人應咪笑你

毒撚去到邊都冇人理

搭NS啦

啲行李好重 唔想拎住走黎走去

幾時去